請小心 依家似係警犬set緊空城計

12點過咗咁耐
警犬冇增援
都冇主動清場
現場都唔見好多犬部防
似係想引人中計
我唔會話現場嘅人鬼
都係嗰句
各有各做
但千其唔好中計
現場我估得番幾百人
防守你做唔到
衝你又送頭
不如留力做其他嘢好過啦

另外
1110左右
龍和道有個男仔冇啦啦走黎問我幾點
以為佢電話冇電答咗佢
佢坐喺我同朋友身邊食煙
同時上連登（有電話點解要問我幾點？）
撩我地傾偈又啲問題似想套料
我同朋友覺得似係針
所以冇點理佢就由佢自己行開咗
要小心現場係真係有針
畢竟安排一隻犬混入人群唔係難事

勇武都要策略, 問下夠唔夠人、有冇支援先

就係依個問題
個個預咗今日和平
你無啦啦幾百個冇共識點跟
冇人冇物質
時間唔啱地點唔啱

推俾現場義士睇

唔係空城計
佢地係吊緊民意

呢一種空轉狀態十足十2014年10月1

我地在明佢地在暗
依樣好難解決

推
勇武有好大既價值
但真係唔希望見到夜晚送頭
反而日抖一呼百應更好
加上今日唔衝係因為好多人都冇帶防具
由朝到晚用晒體力行
唔係好時間

無知真係好恐怖

【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

致70後

好有同感

邊個出手先邊個輸
依家班狗都同你玩輿論

團結一致 保持冷靜就得 驚閪咩

如果其中有一個/某幾個群體有鬼 鬼做嘅嘢其實一定會揚 因為群體中一定有共識大家要做d咩

唔駛理其他群體/人搞咩 唔好隨便懷疑人 除非佢無啦啦放火之類 如果有人走嚟撩交打 避免衝突 唔好比位人入

pushhh

我喺現場目測得幾百人
硬碰硬唔洗諗係實輸
所以今晚真係要靜，點都等聽朝

得返好少人 朝早唔知點算

一陣比人話你捉鬼
不過想問下 一個無人既立法會同聽日無會開既立法會 佔黎有咩用
想搵林奠就去禮賓府唱詩歌比佢聽當安眠曲囉
想搵黑警點解唔係警察總部
有無人解答

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"